唔肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未

馬田面對賣中資廣告嘅回應

牛旨被質疑賣注脂牛時嘅回應

本身跟住開SP事件同賣中資廣告兩件事覺得唔需追擊到咁嘅程度
但係原來條仆街先前被質疑賣注脂牛都係咁樣處理件事
之後仲要俾佢過到關冇人跟住
屌你老母賣黑心食品可以食死人
你要澄清可以貼返食品來源嚟證明清白
唔洗咁樣單單打打左閃右避
一係你就直接回應件事
一係你就收皮

惡靈退散

偽黃黑心商人收皮

gchi

偽黃又唔覺偽黃
賺中資錢 大把黃嘅人都係支那公司做
連登仔講到全香港Kol都係偽黃咁
黑心商人 就有可能

樓主狙擊手

黑心食品值得追擊

佢都冇話過自己黃

馬田打手準備進場

書展叫你揀啱邊企，原來佢自己冇揀到
馬田又贏咗

黑心食品都有得兜，媽啊唔好咁痴線好唔好

馬田打手準備全面進場，你地全部偽黃分化唔識賺藍錢擴大自己經濟圈！！樓主走先呢度有我掩護你

叫佢出嚟認囉，話自己唔撚係黃囉

賣中資廣告講到自己冇錯咁
貪錢就靜靜哋啦

請善用起底功能

想知有咩睇，跟進你個馬田就有問題？

好撚煩呀
無咩睇過佢片

賣黑心食品就算覺得煩都要知，宜家人哋搞緊實體店，隨時會食咗啲唔知咩落肚

有乜撚野好狙擊呀
覺得你煩添呀
偽黃又點？ d擺到明係藍既又唔見你咁大力狙擊？
咪撚係度晒時間啦成版都係你d野推走晒d有意義既post
Dllm睇到都覺得煩

黑心食品冇意義
人哋搞緊實體店你又知唔知
一陣你出街冇查清楚入去食咗可以食死人

呢條友拍片陰氣十足
同果個乜搞神馬？
開箱片都睇得出佢自大

自大+極度小器小家
呢啲人好撚難頂

負皮狗全面進場

成日用埋啲on9 hashtag 好弱智
成個八婆咁
有嘢你就講啦 喺度tag tag tag
好做作

人地一早話唔好用立場去支持佢，如果係咁佢寧願你唔好支持。
某直播講

拉

黃藍都唔應該賣黑心食品
如果貪錢借黃圈賣黑心食品賺大錢
咁嘅行為仲惡劣過單純政見唔同唔識分是非
而係有心惡意陷害自己人

你點證明佢係注脂先，以我所見只係退冷未時間就煮同牛唔高級啫，一般人無經驗就屈真係不評論你
利申：做過溫野菜廚房

如果你唔識老屈，你一樣害人清白，加埋人地無以自己黃來做吸引，佢無大大隻支持黃色圈或者手足等字，假設人地支持反送中唔一定加入你黃圈嘛都無意思加入

如果有人屈咗佢，點解佢唔正正常常出公告解釋件事

點解係班fans倒返轉代佢覺得委屈

比人老屈都要？

人哋有圖都唔洗澄清

May 同kiki好似話自己道歉

係
而家叫人認係黃好似好難為佢咁
叫佢認自己唔係黃就得

注脂牛邊個食

正常人被屈嘅反應：澄清+發律師信
馬田被屈嘅反應：出story寫一堆唔知想點嘅tag，fans理解+fans代為解釋

你睇返當日個直播Post 班連登仔點屌柒May & Kiki去圍護馬田

佢係俾馬田粉插到縮咗，定係真心覺得自己屈咗人
要知班馬田粉惡過狗
而且據講條片仲未刪

其實都兩個月，要回咩都一早回應晒
咁撚大件事會影響佢商譽都唔馬上澄清咁撚古怪

唔澄清得閒有人提起馬田時又俾人鞭屍貪過癮

行得正企得正就話可以大大聲反擊啫

係都你收皮先喇

又有一隻護航狗碌咗入嚟

推

咁你諸心咁就不會完

連登好多fans

Gchi

片段源頭唔追究唔等於件事消失咗，陳彥霖母親唔追究件事唔等於件事冇可疑

其實佢地都幾慘

合理懷疑同諸心唔識，合理懷疑起碼有野連到，你屈人粉絲惡而道歉，咁你有咩關連到先。
39留言講左，你唔識牛唔好扮識啦。

你一定心諗又知你唔識牛，好明顯你唔知退冰唔好牛出水好勁，仲有咩牛唔出脂肪，仲你打牛邊爐食完見到爐邊圈就係出脂同血水

其實你代馬田打咁大篇嘢有咩用，佢正正經經咁回覆咪冇事
你係佢邊個，憑咩可以幫佢代言，依啲嘢除咗佢自己解釋仲有邊個可以解釋

如果正如你所講，佢直頭可以以此作為題材拍一集冷知識
標題寫牛旨注脂牛謠言終結者，內容係賣各大超市各種牛肉返嚟煮是否都出現同樣效果

好過你個咩都唔係嘅人走出嚟指證人哋，做馬田代言人

你又邊個啫，點解要你教，我只係路過的人

我同你都係路過，不過見馬田連正經嘢唔解釋睇唔過眼，同時覺得你做馬田代言人好on9

得罪講唔係佢本人親口澄清，點解要信一個網上嘅人

啱啊，你唔係同真人ac批鬥，點解同網上分身解釋

其實佢都幾撚勁 煮野又唔係叻 可以咁多fans 正常KOL應該比人屌到反艇

咁你上連登自爆咗未，未自爆冇發言權

你要真人（馬田）自爆，咁你真人批鬥 fair

扮蠢扮有精神病掛，見佢啲跟足直播嘅忠犬都會攞依啲論點出嚟講

唔知你啲fair去咗邊，我淨係知有人俾錢食咗啲唔知咩牛落肚好唔fair

你用真ac批鬥佢，佢比啲fair你，你驚柒要道歉啫，如果一個公眾人物贏就糖，輸間廠，無意思，你起碼比啲注碼（你真人起底）咁贏至少唔係糖有你柒左道歉，輸都同一間廠啫，公平地起碼近等價交換

Fans 打手 pr 全面進場 請鼓掌👏🏻

我好好奇May同kiki出真名有埋片咁樣質疑牛旨賣注脂牛嗰陣，你哋係點樣回應佢

個個識食，識整食咩，包埋你柒頭，你唔好spin開自己唔敢去挑戰，等你公開宣戰

咩挑戰
搞美女廚房
指出馬田冇正面回應件事有咩問題

馬田真係好垃圾，佢開始踏入失敗乞人憎中年階段。

KIKI AND MAY就係講事實都俾你班連登馬田軍屌呀。
蛤人冇咁紅。
條片都影埋出嚟都唔知要道歉啲乜嘢。

痴撚線你有冇食過真正嘅牛肉㗎，點會係咁樣爆啲脂肪出嚟

煎煮時

注脂牛：脂肪從旁邊流出如蛋白，反肉時肉扒緊黏平鍋，更有剝落現象

真正和牛：有牛肉油香，油份會鎖於肉扒內

咁就叫澄清左注脂牛？
睇佢唔順眼入黎推下post

其實佢擺明默認咗係注脂，不過佢都無講明唔係，吹佢唔脹的

但係你用緊不推文回覆

得罪講人多就要人道歉咁同鄰國有咩分別
利申打hololive戰線嗰陣啲強國人就係咁樣要cover跪

慣左手勢

身有屎？唔解釋清楚

收皮啦你

我對馬田冇乜特別興趣

但係我對你好有興趣

我同你自爆 賭身家

我話佢係注脂牛

係哩到講 再tg 之後whatsapp

雖然冇跟開
但見到d hashtag 再加埋d story 1999
就覺得馬田好on9
兜咁大個圈做乜

佢d hashtag 好撚煩
有野就講啦
成個女人咁

唔係黃咪係藍囉
依家仲有中立架咩？

push

注脂牛

佢自己先串達哥冇中立
咁快又回力標

唔好講達哥，到時又有忠犬話你想幫達哥平反先搞馬田

Sor冇追開post
但呢pat就係你所講嘅注脂？你覺得pat野係脂肪？
你食開啲咩脂肪遇熱會變固體？

有冇打過邊爐落完肉會有一堆泡泡喺啲湯嘅面？
泡泡係蛋白質黎架
脂肪係變左油，液態架

唔想知網絡業餘人士點樣評論張圖
我淨係知馬田喺件事兩個月後都冇正正經經咁回應件事

網絡業餘人士(樓主)評論張圖，老屈一pat遇熱變固體嘅野為加工脂肪
點解人地要回應？

你憑咩代佢解釋
你純文字討論
人哋有圖有真相
你要證明你講嘅嘢成立
首先要搵到各間大型超市所賣嘅食材都做到同樣效果
然後用影片示範一次
咁樣先有說服力
相信大家會信超級市場嘅信譽
多過信你個淨係識閃閃縮縮唔願意正面回應件事嘅馬田

得罪講有圖都唔算證據，洗唔洗攞埋化驗報告先有發言權

同一條片都講埋牛肉粒會用注脂牛嘅機會大增，上面張gif明顯係煮肉粒而出現同樣效果

專家講解注脂牛原片有link

早就知佢食兩邊！
話佢係黃既實只係不斷放大佢某年某月某一集某一句圍爐說話放大再放大！
話佢係籃既，事實...............................原來佢一直既行經真係好籃！只係比果堆大陸玩女人，香港返工既籃屍，做d行為無咁蠢、無賺埋red KOL錢咁解(有賺都係既暗RED KOL)

佢有冇搵過你，定係已經潛咗水

冇左影 ， 仲想話益下佢

你答到我脂肪遇熱點解係固體先再講啦

答埋你下面條片
你指嗰個所謂專家係一個賣牛肉嘅人，唔係專家
所講嘅注脂肉係用啲碎肉用「膠水」合埋一齊嘅合成肉
膠水係酶(都係蛋白)
片流出黎白色野係蛋白質唔係脂肪，其他唔係合成肉解凍得唔好出血水都會咁
重點係合成肉好易散，而你嗰張gif見唔到牛旨啲肉有散
你可以話佢因為一粒粒牛肉粒所以唔似一塊扒咁咁易散
但真係唔會因為嗰一pat固體流出黎就話佢係合成肉/注脂肉

利申：food science畢業

複製返上面篇嘢答你：

你憑咩代佢解釋
你純文字討論
人哋有圖有真相
你要證明你講嘅嘢成立
首先要搵到各間大型超市所賣嘅食材都做到同樣效果
然後用影片示範一次
咁樣先有說服力
相信大家會信超級市場嘅信譽
多過信你個淨係識閃閃縮縮唔願意正面回應件事嘅馬田

呀food science 畢業

Artificial Marbling Beef 同 restructured meat products 既分別 我google 完 唔係太識

你介唔介意簡單咁教下我

得罪講啲純文字討論你吹到有咩學位咁又點
你冇圖冇片冇示範搵鬼信你講嘅嘢咩
你有單有據拍條片用超級市場凍肉做到相同效果咁樣咪有說服力
你要咁樣做先可以幫你個馬田解話
人哋有片有圖有真相
你要解話都要有同等程度先有說服力
一邊有圖一邊冇圖，邊一方面有說服力大家顯而易見

Artificial Marbling Beef 同 restructured meat products

你Google下望吓咩嚟先

佢連討論緊嘅嘢係乜嘢都唔知
你同佢認真

我唔係針對佢一個
只係成日有啲自稱專家或者自稱做飲食出嚟指指點點
但又冇圖冇片冇驗證
上面張gif就係用牛旨肉煮到有塊疑似脂肪走咗出嚟
正常要解話應該要搵幾件市面超級市場都買得到嘅凍肉出嚟做驗證
如果其他超級市場凍肉都做到相同效果咪即係冤枉咗馬田
依件事由馬田做或者馬田粉做其實冇分別
讀者但求得個知字
宜家情況係馬田回避質疑加上班馬田粉玩純文字討論
我夠可以話伯母好撚好砌，一樣只係純文字討論

追post追到呢到 忍唔住笑左

唔好笑人啦，人哋潛咗落水底仲抽佢水唔fair

推俾班專家睇

仲有其實拍驗證片唔洗出樣
馬田粉唔洗咁快驚到潛入海底
馬田粉連課金錢養馬田都出得起
出錢買幾塊扒拍片煮嚟食咗佢
其實都唔洗用你太多錢
拍完片還你偶像清白仲有餐好嘢食
根本賺到笑
強烈推薦馬田粉快啲拍驗證片
唔好再純文字討論
要fair啲，以驗證影片回應質疑片段
得文字討論理得你咩專家都係零說服力

佢一比人攻擊就係道單單打打玩暗示
唔知做乜9

藍咪藍嗎，黃咪黃囉。 做乜唔認姐

你個名

巴打 網名黎姐

推落下一頁俾班馬田粉睇

推到下一頁俾班專家睇

既然班自稱專家講到咁容易出現嘅現像
冇理由超級市場凍肉做唔到
你隨便搵幾間超級市場嘅凍肉
有單有據咁拍片煮出嚟有相同效果
咁咪驗證到你啲假設係冇錯
大家會信超級市場啲肉冇問題
網上就唔會再因為上面片段嘅情況屈咗馬田

本身應該由馬田本人出嚟解釋
不過fans們咁熱心想證明佢清白
你哋都可以代佢拍驗證片
反正都講到言之鑿鑿又有學位又點
應該唔怕試完會失敗嘅

肯撚定唔係唔係再放大放大
唔只之前遊行拍片有出 再之前6月某日 都有post 過story出去 真係google下先
連登有假膠 成日帶風向屈佢藍 一班on99仔信哂
未計今年 仲有魚革個陣d片都del哂
唔好再咁易比人 帶風向 迫害同路人啦

我認同你講法，港豬行為唔一定係藍
老竇有鬚唔等於有鬚就係老竇
馬田俾人見到有唔少港豬行為亦都係事實

佢一直都係偽黃，一睇就知啦！之前同台灣YouTuber 拍開箱海底勞，那陣已經係反送中嘅時候

睇佢台灣頻道應該唔少開箱都係淘寶嘢，之前買地球糖都買咗翻版

馬田又側側膊

推落下一頁

轉貼一篇趣聞

睇viutv踢館做黃金蝦炸完啲蝦仆街生嘅[sosad]兩個主持食到拿口拿面#haha#dog佢仲死撐講特登生生地啲蝦可以做刺身

Gchi!!!!

算吧啦 佢根本識閪煮咩 跟本要睇佢既人都係唔識煮個班 想睇識煮野食既大有人在

有咩圖有咩真相從頭到尾你都確認唔到張圖究竟係咪真係等於注脂牛人哋提出論點出嚟駁你 你就spin嚟spin去 你質疑人就得人哋質疑你就得？ 你係咪嗰啲咩有碗話碗想出嚟爭飯食啊

馬田冇回應冇澄清你又知假
連登咪有好多食物專家
買幾件超市牌子牛扒返嚟驗證係唔係咁易整到依個現象
好過你純文字講完，大家見到幅gif圖都係抱有疑問
你問我信唔信所謂專家啲論述
我答你有憑有據有埋片驗證我咪信
有驗證片到時依個po執柒又點話
你冇驗證片冇官方澄清解釋
我會繼續[2][3][4][5][6][7][8][9][10]咁出po繼續要求跟進件事
講緊賣黑心食品都唔跟進得，咪玩啦馬田粉

冇啦啦推其他人出嚟做乜柒
你嘅被害妄想症都好嚴重吓喎
遲啲有人出po質疑馬田賣黑心食品
你係咪又會直接屈係其他youtuber抹黑啊
有碗話碗做食評 你隻馬田做網上食品店+食譜
兩個youtuber差咁遠都可以拉埋嚟講
有正常邏輯嘅人都會屈係職人吹水/bob叔啦
講嘢冇邏輯

pull

馬田 我屌你老母

點仆街條柒頭

其實個一口牛無包裝咩 睇下個名/成份咪得

唔好意思網站並未提供詳細資訊

藍田出曬名撐屎家軍

見到個POST 就諗起KiKi and May個日個POST
班馬田Fans 係咁人身攻擊人地外貌
完全唔係討論 真係惡到

人地仲要只係講左句 懷疑係注脂牛 就已經咁
真係cls

今次班馬田粉潛晒水，明顯都知馬田理虧幫唔落，只好偷偷留下負皮

成日試用支那電器，試食淘寶食品

搞神馬嗰部早餐機，仲有老翻地球糖、中國零食盒

狗咬狗
黃狗咬藍狗super
馬田 ：我係綠狗

我個人唔憎馬田
但好憎馬田粉

幫推

同樣
想睇啲有憑有據嘅解釋
唔想睇班馬田粉純文字討論幫馬田兜

其實我唔明吸藍色錢用落黃色到啲個concept有咩問題
我見唔到壞處

黑心食品有待商榷
但冇證據之前就咪吹水先

利申非fans

紅色分化警告

咩有待商確
人哋有圖有片質疑佢
佢係咪一世都唔解釋就可以當冇件事
即係你去餐廳食到曱甴影埋相有圖同間公司對質
間公司有班fans護航話唔知隻曱甴真定假又屌柒你抹黑同分化
你個講法就係間公司一日唔回應都有待商確
咁都覺得合理，你係咪痴撚咗線

綠色YOUTUBER

有無打手以身護主 非全熟食個一口牛
睇下食左呢件野有無屙到九彩

注脂肉同合成肉係完全2個concept喎

有加其他材料咪加熱會變固

其實對炒花生無咩興趣
但你句屌你老母賣黑心食品食死人就有含血噴人既成分，除非你證明到牛旨啲牛連注既脂都係假脂肪，如果唔係，單單加脂肪點樣食死人？

唔鳩知邊個嚟
但有嘢唔直講
要單單打打都唔慌係咩好人
成個乸型

你真係連google下注脂牛係咩有咩風險都唔洗就出黎護駕
吉左塊肉表面既大腸桿菌落肉中心無限繁殖都唔夠食死人？

呢個情況發生既機率同廠房質素有關，如果真係有人死，係廠既問題，唔係注脂既問題，當然馬田揀錯供應商係走唔甩

依家樓主個邏輯係注脂=黑心=會死人，問題係注脂肉視乎國家，係合法或者未有規管，同以前上過新聞既黑心食物，例如蘇丹紅蛋、孔雀石綠魚、大頭奶粉、地溝油係兩回事喎

點解唔利申埋food science畢業
反正個個連了解下成件事都唔洗就出黎洗地

年中唔少牛肉產品大腸桿菌超標要回收 點會無規管
依家話黑心既原因係 平時條友受小小委屈連打去bob叔投訴都做得出
呢樣有potential risk既野無澄清無解釋or叫人煮到全熟先好食
都係果句 真fans一定係食五成熟一口牛

終於有人覺得注脂牛冇問題

引用返俾下面睇

屌你老母買生肉點會預計有添加化學品，攞加工肉個邏輯嚟講簡直on9
孔雀石綠個例子講得幾好，孔雀石綠本身都係用嚟幫啲魚醫病
你無端端將啲生肉整做注脂肉，然後唔知加啲咩添加劑入去咪即係黑心食品
唔撚通食死人先叫黑心食品？食撚咗重金屬落肚都唔會即死架喎

所以有人質疑佢注脂牛嘅時候咪要求馬田要澄清解釋
要佢交代清楚係咩源頭攞貨，究竟消費者信唔信得過個來源
要佢交代清楚係唔係賣注脂牛，究竟咩原因會造成上面片段張gif嘅效果

推落去俾大家睇

樓主不如拎d 肉去做lab reprot

fans想幫馬田澄清點解你自己唔做
有圖有片有人提出質疑
當然係由賣食物嗰個解釋清楚
你要代佢解釋或者想還佢清白你咪自己課金自己搞

我上面亦都已經提供咗最有效率又平價嘅方案俾各位食物專家參考
既然上面唔少馬田粉覺得上圖畫面屬於自然現象
咁你買幾件唔同超市所買到嘅牛扒嚟驗證咪搞掂
一個步驟已經從根本證明到係唔係注脂牛
唔撚洗再浪費咁大筆錢走去驗究竟啲注脂牛有咩添加劑

佢同職人同阿好大家點排？

真係注脂牛？

大把藍絲KOL賣黑心食品啦，嗰啲濕鳩酵素你唔去追擊？

黃藍賣黑心食品都唔啱，仲有你可以用連登搜尋搵下依單係冇人跟進
你講嗰啲咩藍絲之類大把人跟，有人跟就唔洗特登開po再講，幫手推po就夠
利申：平時見到邊度有啲唔合理嘅嘢都會幫手推po

其實冇人知係唔係注脂牛，不過睇張圖就唔少人都質疑佢係注脂牛

而應該負責解釋嘅馬田就淨係以po頭嗰幾張圖回應件事
並冇正正經經咁解釋食物來源同埋圖中現象成因
亦冇交代清楚係唔係注脂牛

似喎

睇過佢幾條片之後無再睇，講嘢講到一舊舊，白痴仔一個

不過話時話，點解注脂牛咁鐘意整成一口牛，三年前都買過一個叫熊本牌嘅一口牛試，屌你個閪，第一次見識到注脂牛舊肉熱都唔覺眼有問題，只要一放涼咗成舊怪肉現晒形，放入口直頭一陣怪味，但熱食又食唔出有問題架喎

鬥黃小先鋒

追究疑似注脂牛係鬥黃，你啲貼標籤狗都幾好笑

重點係真係注脂拎去消委會投訴囉，上連登都唔會揾到真相

推到佢正式回應，同埋推俾大家睇佢之前點回應

真係咁仆街就告佢啦，佢又唔係整個個你屌馬田其實無答案
佢實話唔係架
喂屌如果我賣野人地問我係咪假，我唔通話係啊假架俾個折你？
唔係話盲撐佢，係我覺得你浪費時間佢真係會回應？

宜家係我浪費時間同大家講佢冇回應食品安全疑慮，定係你浪費時間勸退我，順手幫馬田熄火

正常冇分藍黃時期依啲事已經推撚咗上報

你自己可以用連登搜尋，依單嘢冇人跟進我先會接手出po講

呢排佢有無更新

唔知，要班馬粉先知

Push

個人認為偽黃仲撚衰過藍

我憎港豬黃多過所謂偽黃
港豬黃真係堅黃嚟
不過做埋啲港豬行為超乎你想像
你屌佢佢又會用埋晒啲歪理反駁
散播愚昧侵蝕黃圈
用啲藍絲邏輯傳播本身唔應該喺黃圈出現嘅價值觀
為私利騎劫成場運動
根撚本本身就應該斬腳趾避沙蟲
完全同紅色資本切割先係黃圈精神
俾班護航狗講到賣廣告藍錢用落黃度都得
你老闆賣藍廣告都得，我撚知你會唔會貪平食美心西餅
講埋啲咩用喺黃圈只係個人幻想痴人說夢
錢有冇入黃圈就唔知，不過就肯撚定落咗馬田袋

痴線，馬田黃到咁都有人狙擊

因為原塊會見到成塊野都係針窿
CUT到一口牛咁咪無咁覺眼

進展去到邊

有回應班馬田粉會仆入嚟講

仲追擊緊

食物安全都唔回應真係好離譜
依個po爆咗之後我會喺飲食台開po2繼續追擊
直到有正式解釋為止

人造牛肉確定

連衛兵真係好撚煩
賺中資錢有乜問題
只要合約無要你做違背良心既野
你宣傳時講明中資咪得囉
又唔係俾錢佢賺

班馬田粉成日話黃絲會識分
實際嚟講馬田連少少提示都冇
即係成波之路賣廣告前都會提大家係賣廣告
馬田喺完全冇提醒之下賣紅色資金咪等同叫班fans用
馬田粉所謂黃賺藍錢為黃圈角度嚟講係完全唔合格
如果係想賺嗰筆錢又唔想幫人哋宣傳應該要善意提醒
為錢瞞騙自己良心幫人哋做宣傳，只係做緊背叛黃圈嘅行為
並睇唔到邊忽有賺藍錢用於黃圈
只見到藍圈宣傳滲透到黃圈，而黃圈為咗私利唔識反抗

ok, 如果連提都無提就抵屌

幫手推下 佢直播既語氣太撚肉酸

呢個馬田咁撚柒多新聞

自己唔回應等fans回應，依招叫君子劍
之前伍公子話爆機達就喺用依招對乎backup佬

原來有名堂

Dirty work就fans做，嬴就出嚟做和事佬，輸就事不關己繼續搵水

如果班fans太on9會唔會有反效果

幫推

日本的確係有好多注脂牛
而且合法
你去日本都會食到

唔扮黃佢點會有人睇

我真誠相信佢係黃，不過貪錢港豬

港豬點會黃 邊度有錢就變色啦

黃絲港豬暗星一樣可以焗住做護旗手愛祖國，暗地裡貼白花RIP，一樣係好黃好黃

藍田扮黃真係想嘔啊

真係好撚7煩, 人地賺中資錢投入黃圈咪醒囉，好似你咁咩賺返自己人錢仲要低收入, 咁都好屌, 低B仔

又一隻打手

馬田賣中資投資app廣告
馬田粉話賺藍錢用落黃圈度，黃圈自己識分

蘋果賣頭版廣告sell明日大嶼
大家用同樣邏輯應該要慶幸蘋果冇俾中資封殺

唔明佢點解咁多fans
之前蛙姐賣廣告又係俾人鬧到傻

完全唔知佢做過d咩幫黃圈
可以唔使比人屌

得罪講做過幾多好嘢，每次做錯都應該要受屌
大家重視嘅係佢之後點樣回應，然後先選擇洗唔洗屌細力啲
宜家佢選擇冇回應或者出埋啲怨婦tag當回應咗
當然要追撚到去天腳底

而且佢班fans真係好倒米
講撚到咁多論證，點知幫個偶像拍段片都懶得做
究竟圖中現象係唔係超級市場凍肉都做得到先
然後就縮咗入個老母西度繼續同個老母取暖

上面班打手無一個回應食安疑問
十鳩幾個PR一律係度打晒稻草人話射中資錢去黃圈無問題

不如你自己試下再話比大家聽啦，
唔解凍or 解唔夠凍+唔印乾血水落去大火煎
其實真係有煮開野食既人都知既常識。
有冇條片咁誇張我唔敢講，但有真係好平常。

利申返：非馬田死忠，馬田佢死佢事，你係到得個up 字就又要玩鬥黃玩批鬥就你on99

所以你攞超級市場凍肉拍驗證片未

我覺得佢講野好煩
又唔到題又離題又慢
而且堅係覺得佢好多知識都只係睇食譜睇番嚟

無人理你呀慳啲啦

我簡單 d ，一個煮野都唔熟既人教我煮野食真係不了

見立場一致我會 subscribe 下，但佢 d 內容

好多常識嘅野
佢都可以好唔firm咁講出嚟
同埋嘥左好多時間講d阿媽係女人嘅野
真心佢d片好無益

老老豆豆 台灣同大陸都好多煮食blogger高質過佢

我睇踢館, 連碟餸都係生既
做緊美女廚房咩

台灣支那既煮野食片個個都廚師順手拍片
馬田係拍片順手煮野食, 兩個層次

拍片順手煮

平心而論先唔講佢表達成點，我覺得佢係有俾心機做資料搜集

公道d講句 佢係勤力
但唔係有實力

煮飯呢樣野始終係功夫野
再多資料, 你碟野唔熟就係唔熟
無辦法

啲死忠會話人地唔係賣煮野食
係賣實驗性質乜乜乜
要表演出啲新手煮野食時常犯嘅錯誤
好撚嘔心呀大佬

無追開，乜原來咁撚柒
Masa 係直接示範點先正確，仲另外有片教點做
睇錯誤，睇自己都得啦

講還講唔好過分美化佢
佢係有心搞一早拍片解釋件事

如果要睇實驗性質，唔講立場不如睇鋒味軟皮雞蛋仔好過，起碼個廚靚仔啲

無美化 我只係純粹描述緊佢KOL生涯
咁佢係一步步做起 做左幾年 開始多follower
vs 唔係d人咁一野go viral就紅

雖然我唔認同佢做嘅野

推到藍田收皮

師兄 與其曬時間推個無人睇既post
不如正正經經推番啲緊要野啦
你咁有恆心推馬田個post
不如關心下最近/比較緊要既時事啦

你又知我冇推過其他po

注脂牛只要黃色就ok

依家我都睇番達哥莎木3
馬田原諒了
全部原諒

達哥冇賣黑心肉又冇再賣中資廣告

咩叫黃

即係澄清咗未

唔知，要等馬田粉貼
馬田有班馬田粉做佢專屬代言人

賺中資錢有咩問題

貪平食中資有咩問題
慳咗啲錢可以直接俾支援機構
唔洗經過啲人血饅頭

…

我屌你老母呀，黃色經濟圈就係搞緊黃營自救
你為咗小便宜走去貪撚咗人啲錢，順手幫人賺大錢咪on99
除非你港豬或者藍，否則都唔會走去食紅色商店
同樣地馬田為咗錢叫黃營粉絲用紅色投資app咪反撚智
先唔講個人私隱問題
你放筆錢落隻投資app
佢咪已經可以動用你筆錢
佢幫你買賣嗰陣又會收取佣金
根本間公司仲賺得多過俾馬田嗰筆宣傳費
依啲正式贏粒糖輸間廠

偽黃比真藍更卑劣 當你以為自己友 偽黃會抽你後腳喎

食中資係比錢中資賺

依家係賺中資錢喎，你比喻都錯哂

學杜汶澤咁講 我賺到敵人錢又唔跪低係我本事

你有critical thinking 就唔會因為馬田做宣傳而用呢間公司啦除非你無架者

唔通佢幫優品360賣廣告你就on99去買優品咩

馬田介紹牛旨肉有冇黃絲幫襯
都已經爆咗用疑似注脂肉又冇出聲明解釋
有critical thinking牛旨應該已經執柒

critical thinking只係你一廂情願嘅幻想
如果蕭生廣告商品你會唔會放低戒心幫襯
根本黃圈就唔應該賣紅色資本嘅廣告

有少少常識都知大眾一定係有醒有蠢
有人戒心高有人戒心低
有人高度潔癖有人覺得中資冇問題
就如反修例前喜茶海底撈已成為香港人習慣

如果你係想堅持黃圈
就應該斬腳趾避沙蟲減低對方宣傳力
近近地嘅例子有TVB戰線
正常反抗係排斥佢哋
而你選擇接受融為一體
咁樣同反修例前港豬生活有咩分別

幫藍賣廣告叫賺中資錢 而唔係幫中資賺錢
你贏哂啦
冇錯 本身黃既唔會理個廣告 馬田好叻叻呃左藍錢
中立撚呀 藍撚呀見到個廣告 D錢去左間野度
關我撚事? 唔係同路人
咁計法有一個蠢既黃絲唔知頭唔知路比左舊錢間野又點睇
蠢既又唔計同路人 唔關我事
黃色聰明圈

賺到敵人錢又唔跪低係我本事
達狗簽左支共GAME約唔敢出聲比你地屌到開哂花
你地又唔叫馬田表態話我呃緊富牛錢架
班觀眾要有腦 唔好用
佢敢唔敢講呀

啱喎

藍絲中立撚洗錢比中資真係關我撚事咩

有黃絲比左錢間野你咪屌個黃絲囉

做咩者你

到佢唔敢出聲個陣你咪屌佢囉

你話黃圈本身好撚有實力
養得起哂唔同界別既人
Set到個要求咁高，ok無問題

問題係依家黃圈最直接受惠既只係得餐飲業

娛樂圈/YouTube channel好多都無哂廣告死下死下
你睇下啱channel 杜汶澤 黃秋生 比大台term左既藝人

要求人做呢樣做個樣之餘
都要諗下人地生計既

我就係覺得佢同達狗 屎仔 帛金MING都冇分別
好奇緊點解班FANS咁護得航咋嘛
多得佢 一早唔信黃圈好耐啦
下下都唔係聰明同路人唔理 由鳩得D錢流去藍果邊OK哂啦
蠢黃因為馬田廣告去比錢藍係蠢黃錯 賣廣告果個冇錯架

計表態
屎仔貼過張工作室GEAR相 帛金MING捐錢 馬田做過分真假GEAR片
大家都係賺藍錢話自己黃 點解一個做過街老鼠 一個乜事都冇

你再睇下 EASON玩TIK TOK 周庭玩TIK TOK 森美做TVB乜事都冇
根本睇人黎恰
希望馬田唔好再覺得自己與別不同
開單單打打PO
好肉酸
只係佢觀眾緣好咋

馬田粉雙標狗

唔洗搵食呀?
黃圈內循環呀?
冇支共錢我點生存
我再反支共
反完自己會唔會餓死

盡做丫嘛 搵少D食少D囉
有份高人工紅資工 低人工黃工 你選擇邊份?
我好反得共架 做補償 打紅資工先
所以我都話黃圈笑話黎
罷工都唔撚敢啦 經濟戰
同十四億UNDER PAID支共奴隸鬥

我唔覺得達哥有錯
只係比連登仔/行家選擇性阻擊

Ming仔衰極都真金白銀捐左6位數出黎
好過唔少冷氣軍師
係衰在串77得罪左連登仔

屎仔無留意開

我都十分同意連登仔選擇性失明

鍾意既明星唔出聲都唔會屌
Eg 黃子華Eason 森美

唔鍾意既以前有付出過，依家出少左半句都比人日日鞭

所以我係冇屌佢賣藍廣告有冇錯
我係屌緊佢開單打PO果度肉酸
仲記得以前班達狗FANS 見到班雙標馬田FANS永遠話馬田唔同架
係咁瘋狂追擊馬田
收手啦 佢觀眾緣好唔夠佢鬥架喇

本身黃圈就係俾大家有得揀
同埋包底養起自己人

本身係搞緊兩樣分開嘅計劃
然後你失敗者心理
見到人哋市場太大頂唔順
主動搵藉口融返入去

你話諗下人哋生計
咁如果佢啲藝人都有大陸贊助緊
咁仲洗唔洗課金喱show

利申返喱show暫時唔見有大陸資金

唔係搵多搵少問題
係無飯開餓死既問題

你講得啱 餓死左反條毛咩

盡做囉啱呀

我指盡量做好自己呀
唔係嚴人寬己呀

我盡做完喇
馬田而家做搵多搵少定餓死先?
所以我而家跟佢唔盡做啦 黃乜柒圈姐

你話龍門光榮頂唔順
係大台/搵藍KOL 落廣告咁就要屌者

調返轉 我睇唔到有咩問題
除非你見佢立場都轉左

做好自己咪算囉

如果覺得好委屈，覺得自己係100分點解人地做唔到咁咪唔好做囉

馬田證明到佢冇富牛筆錢會死
一係就證明全部富牛廣告費捐比黃囉
樓主咪原諒佢囉
而家明顯唔係丫嘛
你諗下大家努力黃圈緊
有人幫藍賣廣告 為左搵多D咋
好撚偉大咩賺藍錢

關大台咩事
講到馬田92萬訂閱原來冇人睇到

所以我都由屌佢去到放棄自己算
佢身為youtuber 咁多人睇都可以放棄底線
我仲堅持黎做乜

啱，如果做到真係會原諒
不過最好搞清楚埋疑似注脂肉
佢肯清清楚楚就唔洗再開下個po

藍田仆街未

好似江若琳咁show自己銀行戶口得返廿雞..
係咪要咁樣

真係唔明賺到藍錢又唔跪有咩問題
你諗下調轉會唔會有藍絲屌佢地

美國係咪唔應該賣大豆比中國賺中國錢？

View數賺到幾多錢？

你有你既決定

根據達狗唔敢出聲比人話跪既歷史黎睇
佢跪緊啦

你覺得兩邊都唔覺跪既由佢
咁係我地對"跪"個理解有差別

其實達哥舊年都無ban人留言
點解會一路比人屈？

定係係今年既新news?

接支共GAME廣告果排 完全唔肯講政治
再話班逼佢班人表態果D係引戰狗
就臭朵了
其實佢冷處理會更好
不過而家佢臭朵好似底都廢事洗 參加下罷一日工果D呀就算
似專心搵銀

黃絲生活：淘住寶屌人食大興，

蘋果日報係咪賣過藍店廣告

賣埋明日大嶼頭版，俾人屌到隻狗咁

其實收中資錢賣廣告點解冇問題，人地就係貪鳩你（偽）黃嘅形象搵你幫佢賣廣告賺鳩d黃絲錢喎

見到個名都唔知係中資既黃絲去驗下腦好喎

大把智障黃絲啦

智障個d理得幾多呀

即係幫中資呃鳩傻閪黃絲錢冇問題,ching ho ball

人地呃9敵人資金
你就on居居買埋一份

豬隊友去到邊都係豬

有份呃鳩人個條友就冇問題,俾人呃個個就有問題

講到全部黃絲都係醒
就算自問清高嘅熱狗都係蠢
蟲太選後流出屌票錄音

唔怪之得名創優品依類舖頭成行成市
因為個客自己以為係日本公司，唔關間公司事

咁大個人都用下腦啦
唔通下下大台話乜就信哂咩
點解之前咁強調要fact check 呀？

水清則無魚
下下訂到個standard咁高
杜汶澤秋生夠係英皇啦，洗唔洗杯埋佢地呀
秋生仲要之前撐過689添
黃店同藍絲業主租舖比錢佢地賺又係咪要抵制呀

連登仔自己買ps5、用iPhone、打中資工、逗藍絲父母零用錢就乜都得
上到網就指指點點做聖人

咁即係呃鳩人冇問題？😂🤣

你中意攞杜生出嚟講，你又知唔知佢有合約喺手都停咗個飲食節目
因為花生油廣告係藍

喂唔夠喎

佢兩個同英皇即時解約未

如果自己on99走去食美心係咪可以無責任？🤣😂

即係呃鳩人冇責任😂🤣

即係自己唔用腦就無問題😂🤣

係呀 bob叔大J講既野一定可信，大家好似大陸仔咁聽黨指揮就得架喇
睇完才子d文你又直線吸收啦

馬田賣中資廣告
你攞杜生講過嘅嘢出嚟講
我舉返杜生收起廣告嘅例子
然後你話杜生做唔夠
究竟你係撐杜生嘅立場
定係只係想揀對你個馬田有利嘅嘢做例子

我係質疑連登仔雙重標準者

點解佢係一間藍底既公司做都可以合埋眼去睇騷撐爆比錢佢賺

但其他人反而賺返中資錢就唔得者

俾人呃個有問題，呃人反而冇問題😂🤣

沒完沒了

咁呃人其實有冇問題？😂🤣

咁自己唔查證其實有無問題？🤣😂

班傻閪其實有冇問題關我咩事？你鍾意過佢有冇問題我都冇所謂
但我淨係想知呃鳩人有冇問題？點呀答到未😂🤣

我估佢都無諗過會有黃絲咁傻閪去down掛
應該唔係呃佢地掛🤣😂

即係陶傑曲線水d藍絲去做9野，你又跟住做
你會唔會又話佢呃你呀😂🤣

咁你即係話呃鳩人冇問題啦😂🤣

如果佢一心係想引黃絲Download咪算呃人囉
咁有問題😂🤣

如果佢係諗住賺左中資錢又唔跪低
但有人on99跟左 咪唔算囉
個intention都唔係想呃佢地
😂🤣

我比你係佢代言人呀？😂🤣
呃左人就呃左人，幫佢諗埋個心諗乜你都幾好人喎😂🤣

又你問我既，我咪講我觀點囉
我有話我講就係truth?😂🤣

唔通我又話「你話呃左就係呃左呀？你比佢搞到download左支牛呀？」
🤣😂

我懷疑佢仲有冇英皇job

原來你係佢肚裡面條蟲😂🤣

LM

算啦你 冇人理你就知你係小數啦
拉

支持樓主

樓主我見你鍥而不捨係咁推 你要加油呀
幫你推一推~

私怨撚

公怨

仲未解決

本身馬田都當注脂牛單嘢冇到

已經冇睇佢
佢view數有冇跌

仲有班傻粉撐駛咩怕跌view
根本成班圍埋一齊當冇事發生

你追撃左TVB先啦你老母5毛狗

你又知我冇份推過po

推撚完未
冇證冇據嘅指控有乜好回應 個世界圍住你轉呀

冇證冇據你拜登fans

樓主你不如開個新post

1001會轉去飲食台開新po

又講馬田 準備被盲粉屌

Who?

香港90萬煮食youtuber